機場睇落係升級最大籌碼 實際可能係雙面刃

有啲人覺得機場唔會出現街頭清場放催淚彈既問題 但犬好仆街 當佢地引到局勢佢地認為失控 到時就可以引用機場保安法開實彈 大家要小心 唔想有傷亡

幫幫手推 好重要

終局一戰先用，要配合大罷工同全港不合作

英國民主地方唔同香港
機場特警係有權開實彈

咁撚多負評 唔想你地去死咋
唔係坐監係會無命
衝動可成大事？

忠言逆耳 你地自己諗諗

行咇嗰啲低級犬都有權開實彈㗎
開完寫report之嘛

我相信好多人怕坐監多過怕死

機場彈頭展覽有得諗！(2)